[有圖] 捉左隻蚊斬晒手腳，點殺佢好？

仲識郁。

試左比佢吸我手血，佢寧死不食

1

阿彌陀佛

識食丫 你啲血一定好

hi

2

3

4

命不久矣

6

游廁所水·

情願餓死都唔想吸你啲血毒死
有骨氣

whats more?

試吓搵條線綁住隻腳等佢飛下飛下

u r so generous

上次捉到隻之後剪哂佢啲手腳 剪埋個咀 但之後無鳩啦啦彈落我到 嚇撚死

冇哂手腳唔殺最好